\section{Glossar}

Zur Sicherstellung einer einheitlichen Terminologie sind hier nochmal alle
Kernbegriffe definiert.

\begin{description}
  \item[RSS-Feed]
    Ein RSS-Feed stellt Nachrichten auf einer Webseite in einer Art
    XML-Liste dar. Neuerungen sind durch Zeitstempel einzelner
    Listeneinträge (Feed) im XML-Dokument erkennbar.
  \item[Feed]
    Jeder einzelne \textit{Listeneintrag} stellt eine neue \textit{News}
    dar. Dies ist ein neuer Feed.
  \item[Feed-Liste]
    Das ist die primäre Anwendung der App und ein Startpunkt. Alle Feeds
    werden hier aufgelistet, sofern der Benutzer diese nicht gelöscht hat.
  \item[Benutzer]
    Der Benutzer oder die Benutzerin ist die Person, die sich die App installiert
    hat und nutzt.
  \item[Einstellungen, Optionen]
    Die Options- oder Einstellungs-Activity ist für den Benutzter da, damit er/sie
    in erster Linie den Nachrichten-Dienst konfigurieren und einstellen kann.
  \item[Nachricht]
    Um dem Benutzer auf einen neuen Feed aufmerksam zu machen, wird das Android
    Notify System genutzt. Die Nachricht zu einem neuen Feed wird als Meldung
    (Benachrichtigung) gezeigt.
  \item[Dienst, Service, Nachrichten-Dienst]
    Ein Dienst sorgt dafür, dass man die App nicht geöffnet haben muss,
    um via Nachricht auf einen neuen Feed hingewiesen zu werden. Der Intervall,
    wie oft der Dienst nach neuen Feeds schauen soll, ist über die Optionen
    der App einstellbar.
  \item[URL]
    Ein RSS-Feed wird im Internet wie eine Webseite zur Verfügung gestellt.
    Durch die Angabe einer URL ist diese Webseite technisch lesbar und
    Links, Datum, Titel und Inhalt sind verarbeitbar.
  
\end{description}
